咩叫做「新冠」？

咩叫做「新冠」？
即係武漢?

中文有冇3 ?

ching 你弱智？

新的皇冠

起完底應該係 當我無問過

武漢
如沉沒了
剩低新冠

北海道 新冠町

睇得出你想講笑話